連個天都劈柒香港

垃圾政府 垃圾林鄭 垃圾冷笑驊 垃圾比卡超 食屎啦

香港人，11號啦要準備啦。

最好大聲d

林奠肯定嚇到賴屎

天滅中共

黃雨，大家返工要小心啲

劈撚死林鄭